2018韓國蓋洛普(Gallup)排名

2018年度.........歌手??

2018........喜好度???????

18年出一首歌都第三